高普：不敢相信領先曼城4分

新賽季開賽至今，利物浦在英超的表現一直全面飄紅，如今在少賽一場的情況下仍然領先曼城4分，高普本人接受bbc採訪時也坦言，自己沒有料到會踢得如此順利。

高普說：「如果有人在賽季初告訴我，我們在兩戰曼城，兩戰阿仙奴後，仍然領先曼城4分，我會覺得那是不可能的。我們要享受此刻，享受我們的連勝。我們要追求一切榮譽，贏得所有冠軍，我不會給我們設限。」

談及被曼城追擊的壓力，高普說：「我一點也不享受，這不是那種你可以隨心所欲的情況。足球不是世界上最重要的事情，但是現在感覺卻像是最重要的事情。我只能為自己說話，我希望利物浦不要過於關注其他球隊，這沒什麼用處。因此這不會困擾我。」

不敢相信領先聯賽七場不敗既皇者曼十五分

十五之距，算唔算叫做兩個級數

於心有愧？

不敢相信拉莫斯整傷沙拿

高普: 不敢相信有球隊會以接近二千萬鎊，收購我們的後備前鋒

打少一場

「傷信」下話？

不敢相信領先四分
我覺得那是不可能
追擊就算痛苦仍不懂享受

喺近2年國內盃賽
3次第一場出局
1次第二場出局

咁樣叫追求一切榮譽，贏得所有冠軍？
仲假過中共喎